{
  "id": 1293611415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-83.14188,9.50892,-83.14188,9.50892",
    "geom:latitude":9.50892,
    "geom:longitude":-83.14188,
    "gn:admin1_code":"06",
    "gn:admin2_code":"704",
    "gn:admin3_code":"70404.0",
    "gn:asciiname":"San Jose Cabecar",
    "gn:country_code":"CR",
    "gn:dem":580,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3621834,
    "gn:latitude":9.50892,
    "gn:longitude":-83.14188,
    "gn:modification_date":"2016-09-07",
    "gn:name":"San Jos\u00e9 Cab\u00e9car",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Costa_Rica",
    "iso:country":"CR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cab\u00e9car",
        "San Jos\u00e9 Cabekar",
        "San Jos\u00e9 Cab\u00e9car"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632487,
        85670381,
        421185333
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3621834
    },
    "wof:country":"CR",
    "wof:geomhash":"2c0bda58be269fe97f9fc9c4e2161bea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632487,
            "county_id":421185333,
            "locality_id":1293611415,
            "region_id":85670381
        }
    ],
    "wof:id":1293611415,
    "wof:lastmodified":1537618851,
    "wof:name":"San Jose Cabecar",
    "wof:parent_id":421185333,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -83.14188,
    9.50892,
    -83.14188,
    9.50892
],
  "geometry": {"coordinates":[-83.14188,9.50892],"type":"Point"}
}