{
  "id": 1226653523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-85.29546,9.96845,-85.29546,9.96845",
    "geom:latitude":9.96845,
    "geom:longitude":-85.29546,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:admin2_code":"509",
    "gn:admin3_code":"50903.0",
    "gn:asciiname":"Cabecera Rio Ora",
    "gn:country_code":"CR",
    "gn:dem":274,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3624559,
    "gn:latitude":9.96845,
    "gn:longitude":-85.29546,
    "gn:modification_date":"2016-09-07",
    "gn:name":"Cabecera R\u00edo Ora",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Costa_Rica",
    "iso:country":"CR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "R\u00edo Oro",
        "Cabeceras de R\u00edo Ora",
        "R\u00edo de Oro",
        "Cabecera R\u00edo Ora"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632487,
        85670399,
        1108693661
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3624559
    },
    "wof:country":"CR",
    "wof:geomhash":"1808dec23493eaa2412907109a7c64b8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632487,
            "county_id":1108693661,
            "locality_id":1226653523,
            "region_id":85670399
        }
    ],
    "wof:id":1226653523,
    "wof:lastmodified":1537618873,
    "wof:name":"Cabecera Rio Ora",
    "wof:parent_id":1108693661,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -85.29545999999998,
    9.96845,
    -85.29545999999998,
    9.96845
],
  "geometry": {"coordinates":[-85.29545999999998,9.96845],"type":"Point"}
}