{
  "id": 421194975,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-84.0913,9.973161,-84.0913,9.973161",
    "geom:latitude":9.973161,
    "geom:longitude":-84.0913,
    "iso:country":"CR",
    "lbl:bbox":"-84.1113,9.9531615,-84.0713,9.9931615",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u064a\u0633\u0648\u0633 \u062e\u064a\u0645\u064a\u0646\u064a\u0632"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Jim\u00e9nez"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Jesus Jimenez",
    "qs:name_adm0":"Costa Rica",
    "qs:name_adm1":"San Jose",
    "qs:photos":2,
    "qs:photos_1k":1,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":2,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":74252,
    "qs:woe_adm0":23424791,
    "qs:woe_id":22723764,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":65,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632487,
        85670375,
        421185327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":22723764,
        "qs_pg:id":74252,
        "wd:id":"Q3808196"
    },
    "wof:country":"CR",
    "wof:created":1459009826,
    "wof:geomhash":"8c1c509c6e2c426d3ac63797e6dca23e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632487,
            "county_id":421185327,
            "locality_id":421194975,
            "region_id":85670375
        }
    ],
    "wof:id":421194975,
    "wof:lastmodified":1690868452,
    "wof:name":"Jesus Jimenez",
    "wof:parent_id":421185327,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -84.0913,
    9.973161,
    -84.0913,
    9.973161
],
  "geometry": {"coordinates":[-84.0913,9.973161],"type":"Point"}
}