{
  "id": 421204825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-84.19039,10.00299,-84.19039,10.00299",
    "geom:latitude":10.00299,
    "geom:longitude":-84.19039,
    "iso:country":"CR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:bre_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Santiago Este"
    ],
    "qs:gn_country":"CR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3622075,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"R\u00edo Segundo",
    "qs:name_adm0":"Costa Rica",
    "qs:name_adm1":"Alajuela",
    "qs:photos":13,
    "qs:photos_1k":3,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":13,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":249463,
    "qs:woe_adm0":23424791,
    "qs:woe_id":59256,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632487,
        85670393,
        421201603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3622075,
        "gp:id":59256,
        "qs:id":249463
    },
    "wof:country":"CR",
    "wof:created":1459010199,
    "wof:geomhash":"8955af76cf7a79ee582d9ce9e2a3b0dd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632487,
            "county_id":421201603,
            "locality_id":421204825,
            "region_id":85670393
        }
    ],
    "wof:id":421204825,
    "wof:lastmodified":1564312384,
    "wof:name":"R\u00edo Segundo",
    "wof:parent_id":421201603,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -84.19039,
    10.00299,
    -84.19039,
    10.00299
],
  "geometry": {"coordinates":[-84.19038999999999,10.00299],"type":"Point"}
}