{
  "id": 421181333,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-84.47022,10.08802,-84.47022,10.08802",
    "geom:latitude":10.08802,
    "geom:longitude":-84.47022,
    "iso:country":"CR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8056\u62c9\u8499\u5340"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n de Alajuela"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n de Alajuela"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30e9\u30e2\u30f3"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Ramonas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Ram\u00f3n"
    ],
    "name:vep_x_preferred":[
        "San Ramon"
    ],
    "qs:gn_country":"CR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3621644,
    "qs:gn_pop":10765,
    "qs:name":"San Ram\u00f3n",
    "qs:name_adm0":"Costa Rica",
    "qs:name_adm1":"Alajuela",
    "qs:photos":483,
    "qs:photos_1k":98,
    "qs:photos_9k":2,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":483,
    "qs:photos_sr":7,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":489048,
    "qs:woe_adm0":23424791,
    "qs:woe_id":59585,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":734,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632487,
        85670393,
        421167885
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3621644,
        "gp:id":59585,
        "qs:id":489048,
        "wd:id":"Q535835",
        "wk:page":"San Ram\u00f3n, Costa Rica"
    },
    "wof:country":"CR",
    "wof:created":1459009293,
    "wof:geomhash":"0d5dd24642a1402d3ce4a26039fa6b4e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632487,
            "county_id":421167885,
            "locality_id":421181333,
            "region_id":85670393
        }
    ],
    "wof:id":421181333,
    "wof:lastmodified":1527716327,
    "wof:name":"San Ram\u00f3n",
    "wof:parent_id":421167885,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10765,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -84.47022,
    10.08802,
    -84.47022,
    10.08802
],
  "geometry": {"coordinates":[-84.47022,10.08802],"type":"Point"}
}