{
  "id": 421183921,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-84.13536,9.938247,-84.13536,9.938247",
    "geom:latitude":9.938247,
    "geom:longitude":-84.13536,
    "iso:country":"CR",
    "lbl:bbox":"-84.15536,9.918247,-84.11536,9.958247",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u062e\u0648\u0627\u0643\u064a\u0646 \u062a\u0631\u064a\u062e\u0648\u0633 \u0641\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u064a\u0632"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Trejos Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Trejos Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Trejos Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Trejos Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Trejos Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d7\u05d5\u05e1\u05d4 \u05d7\u05d5\u05d0\u05e7\u05d9\u05df \u05d8\u05e8\u05d7\u05d5\u05e1 \u05e4\u05e8\u05e0\u05e0\u05d3\u05e1"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Trejos Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Trejos Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Trejos Fern\u00e1ndez"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Trejos Montealegre",
    "qs:name_adm0":"Costa Rica",
    "qs:name_adm1":"San Jose",
    "qs:photos":79,
    "qs:photos_1k":16,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":79,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":986129,
    "qs:woe_adm0":23424791,
    "qs:woe_id":22723822,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632487,
        85670391,
        421188115
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":22723822,
        "qs_pg:id":986129
    },
    "wof:country":"CR",
    "wof:created":1459009394,
    "wof:geomhash":"3dd7fa33fc3f5cee381220accd50532f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632487,
            "county_id":421188115,
            "locality_id":421183921,
            "region_id":85670391
        }
    ],
    "wof:id":421183921,
    "wof:lastmodified":1566708894,
    "wof:name":"Trejos Montealegre",
    "wof:parent_id":421188115,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -84.13536,
    9.938247,
    -84.13536,
    9.938247
],
  "geometry": {"coordinates":[-84.13536000000001,9.938247],"type":"Point"}
}